有咩慘得過比女仔話你似一個你自己覺得唔靚仔既人??

比人叫靚仔就多, 但本身個人係唔係真係靚仔呢點 係呃唔到人
近排開始出黎社交脫毒
去到唔同既場合都比女仔聊我自己拍,

原因唔係因為我個人特別吸引, 係因為我個樣似一D好趣怪既野
最深刻係有個本身做開唐氏綜合症中心既職員, 話我個樣勁似佢入面D病人, 動靜行路都好似
我問我同個病人邊個靚仔D, 個女仔話一模一樣

果刻真係想佢自接話我樣衰, 都唔想佢話我似一D我自己都覺得樣衰既人
呢句真係有如一刀插入我心,hurt到爆
唔只一次,幾次都係咁
d女仔show一D似我既人個樣比我睇既時候, 都比我一個感覺似我既人都係不正常人類

亦都反映左我個樣係生得弱智
除左同返弱智拍拖之外, 地球上係唔會有女仔鐘意咁樣樣既男仔

我始終都接受唔到個樣似弱智人士人士呢個事實, 呢個世界真係好黑暗
我注定成世識唔到女, 叫雞渡日, 人生是否已完
係唔係應該計劃一下點樣自殺?? 希望無痛苦咁死

智力？

都叫做大學畢業
行業係IT

最深刻係有個本身做開唐氏綜合症中心既職員, 話我個樣勁似佢入面D病人, 動靜行路都好似

咁你自己斷正啦
動靜行路都似

樣衰都唔係罪過啫

咁即係個樣似啫
Btw I'm sorry bro

想睇有幾弱智 可唔可自拍或post 參考圖片

我都唔好得你幾多
畀人話我似朗拿度
又矮又大份
我有踢波嘅，咁我多口問句：咁球技呢？似唔似先？
佢反晒白眼，答我都廢事

除左再投胎, 真係諗唔到方法改善

總要有你依d咁既廢柴架啦
面對現實 下世好好投胎做人啦

咁我寧願樣衰, 好過似自障

唔緊要,感謝回覆

ok嘅
外在執執佢，唔好諗住著誇啲引人注意，只會有反效果，同時亦唔好著得失禮
專注喺內在多啲
總有人會欣賞

有個女仔話我似佢
我問我FD似唔似, 我FD叫我節哀, 總有女仔會鐘意我
叫我練大隻可能會視覺上好小小

多謝你, THX

有人好認真咁話我似陳志雲，灰左一排

陳志雲都叫做一表人才, 斯斯文文, 成熟穩重型

巴打練大隻啲，換個髮型，衣著執一執就唔似架啦

我以前肥果陣，試過比人話似阮兆祥

已經好俾面你啦

整容囉

but u got a super penis

馬雲夠似啦 男人個樣次等重要咋

髮型可以挽救七成

岩!
巴打唔好灰心

呢個真

真心樣衰唔好練大隻 救唔返 一街都係樣衰健身撚以為自己好型

你唔好以為自己好型個樣好囂的話
大隻一定好過肥毒/瘦毒
起碼做得多運動個人會自信d正面d
個樣會自然順眼d

重抽la

似唐氏嘅話，主要都係鼻寬扁
整容執下個鼻啦

似林峰

唔洗灰心啵，起碼都有女想同你自拍
毒撚表示冇女想同我自拍

似蘇樺偉

我都試過
佢係我好唔中意既類型 唔係樣衰 但就係覺得好唔中意
冇錯就係似一個我自己覺得唔靚仔既人
但最後中意左 一齊左

凡事唔係絕對的

感謝你, 除左練大隻啲，換個髮型，衣著執一執, 眼神都係一個問題

阮兆祥隻眼都叫做有神
係個咀大d

感謝鼓勵, 雖然佢唔靚仔, 但叫做有股氣勢係度

感謝, 染髮會唔會好d

大隻點都好過唔大隻

都叫正常人 唔係樣衰果類

眼神應該都係一個問題

佢地係教會d人黎
我係上facebook報義工活動, join左佢地教會一齊做義工 識到佢地

擺明係想拎我幅相係佢地d friend面前笑尻我

其實蘇樺偉個樣都算正常

佢心地, 性格, 身高, 家底方面補救????

單眼皮